點解巴西可以 香港唔得？

巴西上屆先畀人大炒 今屆已經可以打到1:1